★舜宇遭沽空機構質疑財報內容

舜宇光學(02382)成沽空機構GMT Research新狙擊目標！GMT Research在Twitter發文，指舜宇存在財務欺詐，當中該公司聲稱有82%的鏡頭是外部銷售，惟得18%用於模組製作，而數據顯示，模組的數量超過鏡頭的50%，意味大部分模組的鏡頭都是由外部購買，認為舜宇是透過內部銷售來誇大收入和利潤。

舜宇股價一度跌7%，低見141.6元；現仍跌6.83%至141.9元。

該公司回覆東網查詢指已接獲有關消息，惟暫未有進一步回應。

all phone stock need die

出左公告澄清啦

2018有batman, 2382有GMT, 小米有冇

有媽咪麵

工廠仔執左佢啦

1478